[行動][置頂]10月14日遮打集會

推到聽日
有議員到
要人呀！

推

1900 遮打花園

和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

光復香港

時代革命

重現616 200萬香港人

會唱歌？

遮大咁細，200萬人可能要企到香港仔

721 811 831 新屋嶺 10.1

推行動

推我要熱門淨係見到遮打

Video Camera READY! - add battery, wide angle
Drones Ready!
COUNTER Ready!
Count Count Count !!
As long as you are human beings, come !!!
From 0 years old to 110 year old !!!
4 Millions Target !!!

How about 4 million people.... ?